TVB記者你睇周庭FB唔記得log out呀

下次小心啲啦

樓主出賣同事

推到有fb名

7一維園見

推

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

乜咁唔小心呀

有冇人人肉到牙

新聞部唔係我同事

幾靚仔喎

樓主好眼利

藍定黃

cctvb成日減員工人工
可能樓主畀cctvb減過人工要出下氣

仲以為樓主有乜嘢大發現

做新聞做到出賣埋啲fd 搞撚錯呀

起底

CCTVB好柒

tvb記者負評左

咁快手

有手足

出賣體育記者

咁快講出黎 依加404左啦

支持篤灰

屌港聞版偷鳩體育版個fb黎cap片

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

大家唔好推

體育版記者

洗乜加密姐，放出嚟俾大眾加佢fb

咪撚推

你仆街了 睇奇妙 炒得

班捉鬼天師呢, 走曬去邊

喂呀

去到呢一刻仍然喺CCTVB新聞部做嘅人都係仆街嚟

巴打好勁

Dun push

樓主摩擦力好勁

由Cable轉去CCTVB

真係冇腦

個page 無咗

cls

記者係波台狗

佢哋post嘅語氣好kam

佢亦都係做私樓食雞脾公屋食雞眼屎套野嘅主演

Pin la

咁快冇咗，條友返工mon post

[black]無線新聞[/black]

作為CCTVB嘅愛國記者
竟敢同YC做朋友

我仲睇到喎

係tvb做係唔同d
做野都蠢過人仲話做記者

笑死全世界都知佢做無線

假信都信到十足十

push

轉去國企做

呢度好多手足查案仲勁過李桂華

怯你就輸成世

醒目既就唔使做黑記啦

而家仲做得tvb係呢啲質素

我都係第一時間諗起呢條片

本來幾貼地，宜家畀人發現去做TVB, 人生已完

電腦唔知點解開唔到

icable?

你以為係真？

低能仔

真係唔好推

hahaha, on9 CCTVB

比人出賣

無痕是常識吧

做開i-CABLE人

點知依家去左做狗

支那狗黎

千人計劃

快手到

快手到呢

轉左做tvb走狗 但唔敢轉work status?

佢體育組都要做埋政治新聞??

無法瀏覽此頁面
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

唔夠人用都要做埋政治新聞架喇，之前打風都有份live。
奇怪TVB冇公家AC上FB咩？

Don't pish

情侶?

樓主借刀

咁快DEL左FB

魔性

用電話睇到

咦 ,呢張咁清楚既

好冇copy個thread比佢睇？

咁快無左

報開假新聞啲人係咁

佢唔係有線嘅咩
搞咩走去做cctvb

咁快笠左水

好靚仔

鴉字都唔識打

條女棚牙可以咬死人

過咗好多年

陳焜傑
之前有做體育新世界，呢排唔見左

佢條女係報財經新聞的丘紫薇
(有留意下女主播消息的就會識)
不過好似啱啱離開左大台
應該又係出黎做財演主持

仲睇tvb

呢位紅記有like蘋果日報

siu4

快到

嘩 前線真係黃呀

拉

唔好推！

有無咁撚on9🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

睇到喎

lm

六四三0？咩黎架？

人類總要。。。

點解咁都搵到

佢唔係做體育新聞咋咩
Btw佢咪係公屋潮文男主角

違反國安法

傑臣-陳

犀利

你睇佢Profile, 人地不知幾自豪話比人知自己做TVB

最簡單既嘢偏偏冇人做

丘紫薇唔好得幾多

樓主張圖咁懞都搵到？你本身識㗎？

TVB高層早前落左order禁止員工在上班時間玩手機同facebook

依名員工Facebook記錄顯示佢上班時間有玩facebook

TVB如果你不處罰依名員工

即是代表你雙重標準

點唔好得幾多？好少睇永恆台同無綫。

做TVB既人真係on9架

好低b 但我笑咗

笑撚死,咁都起到

咁快就走

支共報好難攞得曬

唔好推

拎得一份得一份，我返工嗰度頭條比較難，有730同晴報。大公七點半就某d地方派。

Sor hi

成隻猩猩咁

唔準推呀

和你搣飛？

焜？

唔爭氣笑咗

高汁

😊

又起底
一陣又申請禁制令

陳棍傑黎既喂
人地體育記者黎
唔係報64，唔係報721
放過人地啦

講多樣
公屋潮文段片就係佢同Madam Lo拍

Push

我pin撚左啦 咁又點
madam lo咪又係藍
佢拍香港年金廣告

好撚大波

咁以後唔好叫差佬死全家啦

同呢條友咁似係咪距離

佢還佢，madam lo還madam lo
madam lo藍你都搵佢黎出氣

咁叻仔幫黨做新聞，實有雞批食啦

我係tvbuddy呀hi

笑撚死

就憑佢出新聞出埋自己fb已經夠笑啦
關黃藍咩事

pin下次小心d啦

笑死

好撚似馬車

果然好熱愛公司

推推

笑死
體育記者要做埋政治新聞

Pin

李蛇係做編劇出身的

TVB記者,你好

搵到未？

連登力量

前日先重睇完條片 發覺佢幾得意
原來做CCTVB

陳焜傑 垃圾波狗

係時候到我地守護番正義女神

幾錢 報個價黎

我仲發覺到可以入去留言

花式自爆

樓主仲睇TVB

唔怪得知，可能現實都試過做公屋比伯母厭，之後放下尊嚴做CCTVB想上位

人一藍腦便殘係定律嚟架

焜傑你好

wiki有講佢有做節目《40年40個第一》（央視節目）旁述，之前山竹佢都有份直播。唔夠人就要揾其他部門幫手。

Hi

佢做咗好耐有線有線傳執笠嗰陣過檔去cctvb

FBI

TVB前線其實好黃

知啦講撚咗咁耐 條底褲撻尿積黃呀嘛

唔好推 唔好推
體育人點呀

好撚7

好撚型

佢真係on9唔係扮

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

想插

more plx

?

Don’t push